有無人去過基輔玩實彈射擊

4月頭去烏克蘭切爾諾貝爾順便玩下基輔
想問個靶場射下AK 有無巴絲去過有推介？

我喺天安門試過
嗰陣岩岩改革開放咗幾年
好多人去玩
我攞咗枝56式
全自動射咗幾排彈
由晏就玩到第二日
都係幾十蚊人仔
仲有啲攝影師幫你影埋相錄埋片
係幾爽

我 但我唔記得左個tour咩名
50飛160美金

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我上網睇d人話唔好join tour話直接搭的士去抵d

lm

我上次去呢個實彈射擊場

搭的士去，因為離市區有點遠
去到再揀槍同射幾多
好多槍都有，sniper都可以玩

未搭的士la, uber la

淨係見過暹粒有火箭炮玩

500美金好似

推薦呢個？

yes ar, 玩左手槍，ak47, shotgun, sniper, 每支～10發子彈，加埋大約600蚊港幣

我都想去玩，試下開槍係咩感覺

上左個網睇 真係幾平

去Guam啦

搭單問，有冇人試過去果邊坐坦克

我都有興趣

因為我係歐洲exchange緊

未乜撚野，支那仔打字都有鄉音

Sick ball

越南胡志明市都有玩實彈，同入越戰地道

關島d遊客靶場減裝彈 呃細路就得

有無過去日本人開果個Talofofo Falls入面既